{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 가람리조트"
    },
    "text": "バーベキュー場やカラオケなど、さまざまな施設が利用できます。 宿は山と渓谷の近くに位置しています。 注意すべき点は、客室では料理ができないことであり、人数追加の際の追加費用は現地で決済する必要があります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをする場合は炭とグリルを提供し、6名基準で30,000ウォン、追加時は小学生以上は1名当たり3,000ウォンが追加されます。 屋外バーベキュー場と共同室内バーベキュー場があり、冬季や雨の日にも利用可能で、追加費用は現地で決済してください。 幼児は10,000ウォンで、子供は10,000ウォン、大人は20,000ウォンに策定されます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 カラオケは1時間基準で12人まで利用可能で、利用時間は夜10時までです。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 また、プールはFeliz29が夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 ソレオも夏季に運営され、服装はラッシュガードや水着です。 営業時間は午前10時から午後6時までです。 スポーツ施設ではサッカーができます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 さらに大宴会場、セミナー室、売店、カフェなどの施設が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは6名基準で30,000ウォンで、追加の場合は小学生以上は1名当たり3,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は冬季や雨の日でも可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外と共同室内の2つがあり、冬季や雨の日でも利用可能です。追加費用は現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は10,000ウォン、子供は10,000ウォン、大人は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は夜10時までです。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールやソレオの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールはFeliz29が夏季に運営され、営業時間は天候によって変動することがあります。ソレオは夏季に運営され、営業時間は午前10時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設では何ができますか？",
            "answer": "スポーツ施設ではサッカーができます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿にはバーベキュー場、カラオケ、大宴会場、セミナー室、売店、カフェなどの施設が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 477
    }
}